蕭若元 香港人抗爭路上的轉變！ 如今形勢是走還是留？ 【香港家部第八部】

蕭若元
香港人抗爭路上的轉變！
如今形勢是走還是留？
【香港家部第八部】
〈蕭若元：書房閒話〉2021-01-26

memehongkong
730K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：